覺唔覺金年個名有金嘅人都過身 e.g. 霍金, 金鏞, 高錕

金仔好地地喎
關咩事

2018-6=2012

金仔咁後生唔計啦

金字有8劃
2018

全部個夠都係2個字
2012

2018-2012=6

係喎

仲要全部都好老

邊個話你知金仔過到2018

仲有3個人

金正恩

仲有一個月，好難講架

老婆，我係咪發咗唔應該發現嘅嘢

唔好再講落去啦

同南泡一家親，點會有事

鋹錄鏛

生前都飲過水 ，一氧化二氫

冇咁老

話我老婆？！

大家真係唔覺有問題？

Y4都唔老?

習近平